\section{流体解析}
\vspace{-5mm}
\lstinputlisting[language={bashScript},caption={run4sol.sh},linerange={1}]{../run/simpleMixerVesselMRF/run4sol.sh}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
##@flow-fx 流体解析のジョブ投入
pjsub run4sol.sh
\end{lstlisting}
\begin{tips}
  \begin{itemize}
  \item
    \verb|source|コマンドによる共通設定\verb|runShare.sh|の内容反映により，
    \verb|application|変数には，
    後述する\OFpath{system/controlDict}で定義された\OFkeyword{application}キーワードエントリの値が代入される．
  \item
    ここでは\OFkeyword{application}に，
    解析ソルバ\OFtool{interFoam}が定義されているので，
    \OFtool{interFoam}が実行される．
  \item
    のちほど，
    \OFtool{interIsoFoam}ソルバを用いた解析を行うが，
    ジョブスクリプトに解析ソルバを直書きせずに，
    上記のような書き方をすることにより，
    \OFpath{system/controlDict}の\OFkeyword{application}の定義を変更するだけで済む．
  \end{itemize}
\end{tips}
